經過呢一輪，聽過各方論述之後， 我支持集體留任立法會保持議會抗爭戰線。#政事

經過呢一輪，聽過各方論述之後，
我支持集體留任立法會保持議會抗爭戰線。
#政事

20200818 18:30

以二級議會, 解決去留爭議

支持全部留任 keep 住多一條議會戰線。

以前臨立會冇人，過咗乜都冇人報， 完全無聲音。

Out of sight, out of mine.

入去就係要令社會keep住有noise。

唔好畀佢寂寂無聲。

===================

內外都要有 noise, 全方位長期 make noise.

===============

入去表達你地既睇法

香港民意研究所 人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？